玩具撚真係好柒

：Check ball.

: No check forever.

每次見到都覺得好尷尬

點解要檢查波？

玩具撚幾時死

玩具要QC

三個玩具撚偷偷地負評